如果30歲前，有二萬百本金

選擇一 ：置業，繼續打份4/50k嘅工過世
選擇二 ：試下邊創業邊做day trader
同屋企住緊，有拍拖

歡迎討論

唔好意思。二百萬本金先岩

好似連首期都無

拎黎今晚買法國贏
再買法國4強同冠軍
到時身家都過千萬

今晚訓身巴西已經可以上樓

屋企人 唔洗你養 咪創業囉
如果唔係面對現實啦 。

ALL IN 馬會

先置業，有個竇煩少樣

如果30歲有200萬本金而又已經置左業呢？煩惱緊可以做D咩

啲細價樓都算有掛

但我又怕買左到時唔打工，收入唔穩定變銀主盤

創業大概要用幾多錢？